0-10 呢條女你會比幾多分?

3

1

0

Undefined

good

我會比負分

可唔可以講下點解比0分既?

5分，正常樣，唔靚唔樣衰咁

1分
有分係因為佢唔係男人

0分

低級借刀

0 .

無撚野下話

私怨撚死撚開啦

十分樣衰

覺得可以一戰 我係咪要睇眼科？

10

十分醜

借刀

2分
1分係女人
1分係短髮